【新iPhone】蘋果明年新iPhone 飛甩「M額」設計

韓媒消息稱，蘋果公司計劃在2019年推出的OLED版iPhone中取消目前iPhone X的「劉海」式螢幕設計。換言之，螢幕正面就沒有空間來容納聽筒或前置鏡頭。另外，蘋果還要保留Face ID面部識別功能。

Apple冇咁易認衰仔
一個design用一兩代？
諗下好啦

隨時用足四代

其實佢一早就有解決方法啦，爭在佢想幾時拎出嚟姐，個m額分分鐘係專登加，又可以玩多幾年

我又唔信無M額,果頭叫dev support M額,依頭除消

玩抄嘢嘅對手

韓國報導

啱啱先出左部x

起碼用兩代

佢就算有 都唔出住

Asus 跟咗啦，1+嚟緊好似想加入

佢話三叔跟埋M字額我就信

至少都兩三年啦
玩鳩班developer

應該無咁快轉到全螢幕
如果係就好啊
我17年買左ipx ac+ 其間換電換mon
到19年放左佢 換新iphone